香港護士護工會、香港政府華員會護士分會，我屌晒你地老母！

發生咁多事，冇撚出過任何聲，宜家為左一張FB定IG story 的一張相要出緊急通告要搵人祭旗？

香港護士最撚鍾意搵自己友祭旗，特別係果d乜鳩工會同高層，權益唔爭取，淨係識搞埋呢d小動作，食撚屎啦！

屌完之後，麻煩同業們幫幫手填填下面份聯署，屌屌呢班食古不化的老屎忽

幫你推下
咩工會黎

身邊啲同事朋友冇一個知係咩工會
啲垃圾工會咪撚代表我！

仲有婦權

當日佢地好惡鬧醫護
用佢地果套
有事唔好搵醫生護士

應該係以前舊制公務員護士工會嚟

推呀！屌你地老母！

如果可以你地可唔可以組工會

推

好撚多老屎忽食古不化，對於最近的事，老果班好多都係漠不關心，有d仲以為係反對緊廿三條

另一班就奴性重到仆街，藍撚到完全冇撚得救

左派工會，睇到都冇咩好嬲，因為狗口長不出象牙

平時出嚟嘅係「護協」，呢2間明顯係工賊啦